【集氣】是咁的，我買左333張六合彩

如題，中左頭獎抽10個派1000

代表馬會多謝你

留名

ok

留名睇走數

留名支持

Me plz

Lm

多謝先

333張10蚊?

留名先

Me

點解係333

唔買複式？

lm

咩玩法

咁咪好鬆化囉

圖定老母

真係有D老 00後實唔明講乜

lm, 加油

屌有聲

Yes, 333張10蚊

333層係好撚鬆化

三層又比兩層鬆化

派1000咁孤寒
我中派一萬

留個名

對到傻

電子飛，洗乜對

Lmmm

想睇結果